全港最撚自私政黨排行榜

1.各建制派
為左自身利益,出賣全香港人,甚至出賣全世界

2.各左膠政黨
為左包容中國人, 可以犧牲香港人, 甚至全世界除中國以外既所有人
2.本土派
純粹以香港人利益為先, 其他國家其他人? WFC!

4. 焦土派
為左仲未被中國人完全蠶食既其他國家,為左地球未來可以更加和諧穩定,犧牲所有中國人

0.張臭撚

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚